[Viutv][開運旅神團] 開運女神團，丁到唔想完。星期一至五晚11:00-11:30（2）

星期一至五，11:00-11:30
開運旅神團

多謝mrtn1117嘅圖

支持八婆

新po lm

點解呢個節目好似推得比較慢嘅

黑肉yoshi最高

可能啲女比較分散

推到Yoshi上chill club

呢啲賀歲節目係咁㗎啦

Shirley成日去食omakase

未試過成塊黑松露係點

講古yo

都係帆立貝

一姐係咪未同6c拍過？

唔知點解愈睇yoshi愈唔順眼
開頭幾okay佢

薄切好正

yoshi同shirley一齊住?

一姐完全俾晒Yoshi講野食花生

一姐D形容cls

yoshi 呢排有冇上去對隊

一姐個樣：你繼續吹

viu 4大女神

係 好正

條女傻真係唔係扮

YO仔想點

廁紙這回事是沒撚鳩買的

如果我同呢啲人食飯 我應該會燥

你係邊個黨？

娟姐點入到4大

原來係李日朗

yo仔呢件衫真係好正

李日朗

傻女

呀~~~~~ 呀~~~~~ 呀！！！！！！！

李逸朗個樣無變既

諗起傻女

娟姐

YOSHI已經唔係屋邨妹
點解陣屋邨妹格咁撚強烈

Yes

娟姐係個性擔當

唔識哭腔？

佢翻唱傻女個mv當年睇咗好多次

即刻俾人駁

好正喎

嘩李逸朗個樣殘到

呢個係佢可愛嘅地方

成個迴轉壽司咁

小朋友先做選擇

真心失禮

真係經典

識唔識我

咁爽既女仔好難搵

唔識

Yoshi想拍拖
各位手足識做啦

李逸朗冇中年發福

世一>>Mishy >>>>娟姐

有個fd參加sing con仲要學佢唱
笑到癡線

mishy真心咩
個樣好怪

佢都唔係住屋邨

把聲可以玩成世

東山再起

辛苦d等我黎

點入到？睇埋11:30咪知囉

陣B用完即棄

唔係冇佢咩

冇用過

6c

Yoshi長期hyper

所以呢幾日Yoshi即刻去行山

佢D look累事 成日想行sexy/成熟路線咁
明明平時ig live就咁t shirt短褲都好正

咩事呀有酒今晚吹無左阿娟？

佢副歇就緊係正
不過個樣真係怪怪地咁
但又唔係醜
唔識點講

應該拍劇夾唔到期掛

SS ar

拍大叔的愛

條隊排到過埋港豬噢啦

今晚有酒吹踢走咗娟姐

唔想睇果個Shirley
我鍾意娟姐同yo仔

6c把聲好淫

交比我la

拍劇

6C著得好淫

仲有強尼？

好期待

Renee呢

ching識貨，阿南真係爭個造型師

我地嗰晚明明玩得好開心

你 FF foo much

番鹼的愛

閃卡呢

我好早已經係Chill club推介果陣講過

你係厹定占

我失戀呀

一定最撚正

不了

你咁重口味.....

原來我甚麼都不是

金馬倫道

樣普通 係贏在把聲同對波

謝主龍蝦

阿南佢真係好正，但家陣都少節目見到佢

係男人都想屌

好尷尬

Yo仔柒咗

喂呀

佢本身都唔多節目

林婷呢？

唔普通la都 係肥左少少 不過咁先正

樣都普通唔係啩

唔知點解好似未見過佢拍旅遊節目喧

佢講出嚟又好似唔尷尬咁

其實我覺得佢chill club推介都做得麻麻地

激死我啦

Yo仔氹得一姐好開心

Yo仔終極9upper

macaron

超越娟姐

有聲post

yoshi太造作
一姐都頂唔順

diutv究竟想點樣對阿南B

yo仔新年唔洗食盤菜 食字都夠飽

咁嘅主題有咩咁特別
當自己係國寶熊貓咩

一姐唔識接

好似係幾正

佢揀歌幾好 講得唔差
有technical野 又有自己既意見
唔係厹果D好撚行既稿

Yo仔要求好高

一姐：八婆！

厹就算啦 唔好搵舊垃圾黎講

咸湯圓

甜酸苦也都好~

你自覺不適合了

阿神嗰啲唔止行 仲好尷尬

咸湯丸正呀

96台開節目俾佢有冇得諗

珍

南B佢音樂造詣都好高㗎

其實pinky都一般般 但佢大家姐就唔屌佢了

間接推高96收視

呢個廚師是咪美女廚房果個

起碼pinky唔乞人憎先

三隻手

係

pinky個臨場發揮能力不容忽視

arho sunny : 巨大化 成粒放落去煮

好似魚蛋

但呢D節目用唔到 佢內容黎講麻麻地
所以計下計下南哥已經唔係差果理了

湯圓唔落豬油搓應該唔太好食

佢地整得幾好

好想同Yo仔9up 無人理好慘

有呀
「在地夢想家」有做幾集主持

成日好期待佢訪問容祖兒

我要食八婆嘅湯圓

嫲嫲嘅湯圓

安德里

yo仔

係個口爭寵 咩料

又再跌崩一隻牙齒

芝娃娃唔係屬狗咩

Tmr個集介紹野食好似好正咁

係咪要做12集先講得晒12生肖咪做到過年

新年夜晚播咩正野都冇用啦
D人930都熄哂電視啦垃圾ViuTV

未來個半月可以專心做黎字頭返 part time

903係咁播
老麥又播

係咁跌崩牙齒

開波

今日有芝娃娃

重慶森林
廚師沙律

又冇6C

印度應該有一半人叫阿星

性交轉運

廁所time

強尼笑死

Jellybean ?

中女被騙

Bar

我全都要

Ust南亞仔

你唔食既

娟姐著到咁入重慶點出返黎

barrrrr~

啲廣東話好標準

Hailey 都叫中女？

娟娟今日好有機心

一姐掂到娟姐對大波波

印度電影要跳舞

屌

娟姐一定好襯

起碼拉阿星

應該本身都係香港土生土長

佢3字頭架啦

牙星完全唔理娟娟

阿哈吱個奶

一姐仁到

娟娟

大波波

嘩

打格

直接換

唔係惹少

娟娟有啲bulk

白色小背心

老闆娘黑晒面

真係幾靚

娟姐的豪放，阿星都頂唔餔

笑撚死

娟姐加Yoshi實嘈到仆街

唔洗口疾wo

牙星

bollywood

娟娟好痴線

娟.gif

cls

娟姐套sari, 著上身完全無違和感

娟姐好high

白咭2人組

師父

娟姐痴撚線

可以睇返上星期

可以去轉廁所

屌 芝蛙蛙

屌 廁所位

芝娃娃

Pixel

跌崩一隻牙齒

卓韻芝好淫...

迷迷糊糊十二萬轉

大王對黑眼圈係咪唔見咗

似did did姐

成個惠康泓咁樣

講真 呢個look其實ok
mv嗰種太濃

新節目好似幾正

同埋佢啲舉止咁似 poki

屌 77
好想睇下個節目

有七師父

呢個有啲興趣喎

下個節目又有七師傅

Poki條垃圾

大王大受歡迎
下年係咪大海男兒

係 集集都要講一次

屌之後套野又有條pk 想睇其他仔

7師父

呀虎

又有八兩金

仲有潘聰

好似都幾多嘉賓

下個節目又有
_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

又有陳麗柔

好似幾正喎

大家對眼大受災難

難得無悔有節目

好似好疊碼 見到好多人

有冇人可以幫隻水瀨諗個啱佢嘅造型

七師傅 潘紹聰

其實佢睇睇下幾正 呢排係咁睇佢D youtube片 點算

珍
又大隻

支持mirror仔仔有節目拍

有雪雪

睇蕭翠蓮屌鳩人

我睇過一次之後youtube成日推薦佢畀我

咁呢個係樣嘅問題

已經有賀年廣告

想睇皮皮

以後次次開波嗰陣
都加句_ _ _ _ _ _ _，_ _ _ _ _ _

佢講嘢其實幾好

你漏咗

你已拋棄陳安立

呢套係雪雪做主持?

幾啱做主持

睇多D

陳安立 >>>>>>>>>>> Stanley >>>>>>>>>>>> 因 ton

佢就算啦

咁要行返轉喇

陣仔（已放棄）

其實係咩黎
我唔夠潮 唔係好明你地講咩
但成日都見呢________,_____

Dixon呢

有冇睇造星1

呢個垃圾黎

方健儀 火火 Tiger Alton

Google search 尋求無悔真生活 alton

最後7隻字D FD?
3年前唔係好記得

又狙

尋求無悔真生活，路漫長也靜候

屎咁……

方健儀唔係好岩拍Viu節目 成日覺得佢太正經

陣仔係咁
貪新忘舊

松肉蟹

娟姐把聲

哦 屌
但係依家係代表緊D咩

喺我嘅心中

麻麻地火火

咁冇講錯喎

屌
我第一次睇嘅時候笑到肚痛

有 alton? 狗狗? 定係 克服果出?
太快唔係好見到

究竟係咩對話嚟

娟娟好可愛

娟姐值得更加節目

其實omakase係咪可以叫做姨媽(我媽家姐)

0/10

……

2/10 啦

唔好意思，有啲爛

一齊負皮

又冬甩個爸爸又姨媽
尷到……

屌你老母咩
咁都俾你諗到
服左你

你好厚道

巴打好厚道

突然想食雕魚燒

你同Yoshi改餸名好似有同一個思考模式

負皮埋你

想pin咗佢
大家感受下Steve巴啲gag……

steve巴發生咩事

佢掛住體香掛到癲左

因為我都笑咗0.5秒

曾經吓話

......

克服他她它alton有份做主持

我笑到依家

曾經脆卜卜

……………………
Steve巴儲夠2個fan
可以開住麥花臣先

咁比面....

個魚湯實好正

kit係鯛魚打手
餐餐都鯛魚

就咁飲已經好正

有冇人掛住 VIU 開頭有3隻野一齊整野食
張錦祥
楊尚友
蔡家富
好想再睇佢地 好笑又學到野

贊助嫁

牙鐵會唔會pin咗佢比其他人笑下

諗起頭先cc煮魚頭湯

以前星期6晚有煮角重播

Ricky已經去左奶大台

ricky過咗cctvb
Christian 仲喺度
Gabriel 唔知去咗邊

但張錦祥like咗何妖fb

Ricky 過左cctvb啦

好似幾正咁

Gabriel有時係31台會見到佢

Christian上年先有節目

Gabriel 連港台都唔見咗人

好似話佢本身都係藍到仆街

like何妖fb

淨係知佢like左何妖個page

真咩 幾時既事

佢接咗廣告promote 日本海鮮嘛

Ricky做節目好睇到
去咗tvb做都照睇
屌打咗同時間乜鳩調查

都好似好耐 之前晏晝亂轉台見佢喺都市閒情教煮野

西貢lets jam

係咪西貢嗰間果醬舖頭

你頭先冇睇到bobo姐對腳

好彩姐

㩒but冷

你變咗心

係，啲果jam係幾正

大埔M子你變咗心 bobo淚滿襟

好似係第一次會期待年初一嘅電視節目

膠戰正呀

我就覺得肥仔友拍得好睇過ricky

希拉里好似肥左少少

巴打開定po先啦

Christian係睇佢啲肢體語言

小煮角好撚好睇

換呀媽都幾好睇

其實係想睇佢3隻野一齊既反應

依家都有重播緊S2 唔知點解唔拍落去

之後都好小見3個一齊

睇八婆了

你唔止好鍾意飲酒
你係追酒飲

純品娟

娟姐好正

唔知佢會唔會追撚含

又係東邊

究竟 九點半就閂電視
定 十點半先開電視

飲住酒行山

我地個個都係晚男 夜晚的男人

又5201314

咁鍾意 5201314

啪啪啪好正

八婆無拍拖？
當陳俞希老公死㗎？

西中之西大浪西灣⋯

Let’s jam?

曾贊學多士

西中之西

全日情侶診所

渣家軍？

呢個多士好似好好玩

一姐集集都好似就嚟比人激死咁

Let's Jam一起果醬

鹹蛋菠蘿夾咩

娟姐你唔信咋
反正我地就信啦

Let’s jam隔離間狗狗cafe都係黃店

又黎...

今次真係0/10
有啲尷尬

娟姐狂串八婆

娟姐好大食

頭先以為呢間係柴犬cafe

娟姐真係好能正

娟：(一姐) 宵夜你都咁食啦扮哂嘢

你係汁男 啲gag高汁嘅男人

你正八婆

正八婆黎架你

痴女慾求不滿

娟姐係咪飲酒變到無晒味覺

娟姐叫春叫咗咁多日
仲未見呢度手足出手嘅

83K咁多

未做《講宵夜》已經：

桂神去左講波喇

桂神

個多屎好明顯係let’s jam

愛火定慾火

娟姐想添丁

字幕君會唔會太抵死

比較猴擒

但唔係想同你添丁…

都係娟姐一姐組合最好笑

我淨係睇有娟姐嘅集數

印尼鬼妹仔

佢地兩個真係好癡線

我無睇你做嗰啲

Bakso Flagship Store

娟姐真係好撚正

以上資料由娟媽提供 絕非老作

簡歷
練美娟嘅阿爸阿媽係印尼耶加達華僑，之後返香港住。
FROM WIKI

原來真係

呢位老闆娘把聲都好似卓韻芝

食哂d丸

冇咁彈牙

佢係Girls' talk有講過 罰你去睇返哂

呢套嘢係咪卓韻芝贊助

究竟個節目會出現幾多個翻版卓韻芝

ikea肉丸

老闆娘畀師傅更加似卓韻芝

有強姦冇焗賭

淨聽聲以為真係卓韻芝

好少見到有印尼菜食

頂帽有時遮住對眼真係似

求我呀

今日終於冇鯛魚

冇鯛魚冇帆立貝

菠菜批正野

阿 kit 頂娟姐唔順

娟姐黎搗亂

娟姐笑到見牙唔見眼

屌，睇到肚餓

好掛住ikea個芝菜批

娟姐一集講嘅嘢等於人地幾集

咁快？咁一陣《講宵夜》點算？

一姐又中槍

體香

不在場都可以攻擊

係體香呀

呢度都有體香

白玫嘅體香

娟姐+Yoshi會嘈撚到仆街

是我的體香

CLS 又一件白卡

大碌啲都得

開運太平街？

大碌啲

娟姐一個已經好好笑

酥皮好撚正

阿kit講嘢好厚道

好撚正咁

以為整緊 wellington beef

好邪惡

我都以為係

所以而家整定嘢食差唔多

講笑姐

聽日又娟姐

下套有雪雪

睇6c了

你啲口味同陣仔差唔多

娟姐行知性

又屈一姐

阿娟唔係住屯門咩？

6c對腳

雪雪超正

娟姐快D開舖

好大波

下 佢最愛係bobo姐喎

本身想講Yo仔

脤左我鐘意

夠玩成晚

好鍾意佢著啲露趾高踭鞋

咁我覺得佢好過陣仔

娟講事實

罰你睇多次佢蘋果訪問+youtube channel

想serve 6c

腳趾好似一粒粒香印提子

淨係知一大雨露台就水浸

你膠D

6c真係去左飲酒

又趁我唔喺度 mean 我

頂你好有畫面

車麩都可以肥瘦得宜

想睇娟姐郊遊遊

你係度都照mean嫁啦....

娟姐好似拍一姐最好睇 6c冇位比佢窒

你諗得自己太高 你喺唔喺度都係mean你架啦

我地唔係同一隊

家媛

在心中

賴皮娟

6C真係引死人啦

好
身材好

6c呢個look

6C呢件衫好好睇

大波，好想揸

6C做咩咁黑仔

我份人仲有咩用呀

犯太歲

6C實有個桃花島

去郊遊

狗有邊年唔犯太歲

唔使睇都多桃花啦

6C唔好灰住，哥哥我錫返

巴打屬狗?
呢D聽完咪算
我自己犯太歲果年都冇咩特別

又有Poki

過場畫面,D色水搞到娟姐好醜

同羊一樣，未聽過有一年唔犯太歲

唔係大圍咩

我地大家係咪一樣咁大

我唔係屬狗

係,年年都係犯太歲,屌佢咩不過都唔太上心既,因為話定出年都係犯

我係唔係犯太歲，都年年有破財同血光嘅，我係咪命不久已

斷咗

有好西食

係你個頭啊

海膽人

6C 個波

呢個組合好震撼 3對導彈

新花名

師父都係

6C快啲黎搵我咪有桃花

海膽人好想有桃花

聽到未呀
6c好想有桃花

師傅你又啱

風水嘢嚟

6C你咁來玩我，年三十我唔想打丁丫

「啲海膽自己走嚟搵我之嘛...」

未去到有桃花運

上唇厚重情 下唇厚比較重性
佢2樣都有

打住過新年

咁譚x珠你都啱

我仲頂得住

屌 你咪侮辱cfu 雲cfu都唔算好差姐

鐵血戰士

養命酒

今日係6C特集?
係咁出現

見你咁鍾意上下唇厚 俾多個建議你姐

6c溝酒飲

有冇人丁埋 Kit mak #please

丁佢果D應該丁左十幾年

6C追酒飲，もともと

想食佢

煮啲野

好完美

6c cute cute

個個節目都Shirley 丁到唔想丁啦v

6C 刮咩囊

咁難啃，我啃啦緊係

南瓜我都好鍾意食

呢個好似好好食

唔好辛苦你 交比我

咪咁淫邪啦

最憎食南瓜

咁快有牛

你地慢慢丁我去做佢嘅真桃花

你冇呀 ?

6c醉咗

睇下點整啦 南瓜湯好正

佢係我隔離啦 你有咩事搵佢?

下集又6c

偽毒

室友組合

砍你落來放屋門口先

惡到
但我新年從良 唔會話大家

睇咗MIB

下集shirley+yoshi ?

明明幾個鐘前先鬧我景臭閪

之前去左做雞?

聽住先

因為佢真係太臭閪

唔一定做雞先叫從良

你咪出連牛的？

你再扮啦

立地成佛

會窮

要去七仔有連登卡先有

你地太膚淺 淨係識諗污穢之物
好dirty

你係邊個，俾返老母巴來

新年要積口德

係咪打算初三解禁

睇死佢聽日就解禁啦

未知住

咁樣係唔會激到我的

年初一就開年

屌 大笑左

收嗲啦八婆

大家要懷著仁慈寬厚嘅胸襟

唔好笑me啦幽默大師

我Yo

大年初一有 6C

yo
6C

伯母係呢度邊位手足嘅老母？

人地有人要啦

這是必須的

CLS啲minions聲

仲以為初一會有齊四個

買海味要幾舊水

成粒啪

係人地舖頭點聞(雖然變左既話陣味好濃)

SS 屋企啲山珍海味一定係好嘢啦

咁大粒瑤柱

瑤柱應該仔仔食多D

肯定平時都食唔少

成隻手插左入去

即刻放返低

伯母，我錯了

6c即刻放低

伯母鐘意埋你好冇
個伯母係我老母呀

輝哥

講花心，又勾起6c啲傷心事了

點解

你同你老母都排吓隊先啦
條隊好長呀

我伯母即係你伯母

道歉時要.....

住將軍澳

3p

將軍澳

半紅不黑

ching好ball，樓上位伯母要扎營先，因為有排排

咁 CCTVB 都旺？

係咪串緊cctvb

Yoshi又唱歌

又唱垃圾

康城那邊臭到仆街架

個師父好似導人過檔咁 叫人搬入將軍澳

屌 生煎包王子

oscar

Oscar小籠包
將軍澳廣場

藍店

Oscar

蘋果呢

Prince 生煎包

正想問 好似係藍

藍店 屌你老母閪

生煎包王子啲生煎包唔太好食喎

垃圾藍店堅信號

平時凍咗就會凍，咁有玄機嘅說話都講得出

藍到仆街

藍店食屎

佢舊時果間就藍
但佢走左好耐 好似係

紅燒外婆肉

骰盅

CLS骰盅

咩料

打和啦柒頭

好識嘢想咩你講
話哂辣伙頭

我用腳不停撞佢

係咪藍店？我樓下有間

有夏蕙姨

夏蕙bb
今晚要睇吓了

撞我yoshi，我劈

醒神哂

垃圾藍店？
睇黎唔洗睇ViuTv
仲以為即使高層有可能藍
製作組都識自己揀應該揀既
前線條底褲就真係好黃

主持同夏蕙姨隔咁遠

平時無睇咩

平時無睇

邊個話viutv黃

兩球都無

2球都冇

幫垃圾藍店賣廣告

聽到錢嘅味道

又嚟油甘魚

又整魚生

諗起深夜食堂 過年蕎麥麵

仲有鯛魚同帆立貝

又阿媽家姐

自己omakese

咁大塊帆立貝

沒營養的對話

咁多嘢溝埋

賣緊廣告呀嘛
真係好撚正

$1500連埋三位女士得唔得

佢出得密到我都有少少想買嚟食

根本刺身已經然咗 係飯定麵都唔緊要

鄧月平

出獄片

平？邊度平？

咩呀咩呀

可唔可以意粉

心口平

兩球

阿平

偏安

Pin on係咩
屌你文盲

譚仔腔

可以
當fusion

偏安都講得出

鄧月平正到

Chok用app睇？

偏咩on

唔怪得聽錯出獄片

好似全部都好差咁

safari pip

波大無腦實證

btw 6C 係咪上咗港台

又我Yo拍娟

girls talk個廚師

咩節目啊

唱歌但佢把聲麻麻

不要低頭～

原來講唱歌 唱過幾次啦
之前仲有拍自己煮野食既片段

一時狀態唔好咋？
律師唱歌好得喎

龜頭會掉下來

睇娟姐了

我Yo+娟兒

嘩屌荃灣旺撚到

yoshi娟B

小金剛

媽媽派綠帽

小晴

根本傻西瓜

輻射版

而家個姐姐同上次日本個姐姐唔同

同上次個姐姐唔同

娟娟唔好傷心 我都唔信之前條友話你閪

(傻)西瓜(?)

又520 1314

準備好先
[Viutv][開運旅神團] 開運女神團，齊齊J過年。星期一至五晚11:00-11:30（3）

波波

藍絲啲嘢都好信嘅

CLS咁辣搞唔掂

Aeon有喎

笑左 唔係好大個招牌嫁咩

你搞咩呀老母

老母

邊度嚟

搞咩呀 老母

一家人

咩事

TW 有2間 而2間都有AEON

應該係去錯咗

冇睇娟娟ig咩

呢間係邊

Yo仔好可愛

小香腸

嗰陣熊貓酒店對面嗰間商場都有一間

今日先食完牛大人

大鴻輝？

台灣腸

原來娟姐中意台灣腸

Rich

好似係21樓嗰間

我有半條，唔知有無機呢

16啊

自認西瓜

rich
紅日食rich到

娟娟又係煙鏟

平時夜晚去 完全認唔到

圍爐煲煙

佢哋呢個組合癲得來好過癮

鐵b父母係台灣人？

圍住個垃圾桶圍爐

眼射

娟姐煙鏟 希望只係電子煙

周芷琪咩腸都鐘意食

噴汁

加$10可以接受既

呢幾日唔上 唔想比人閃死

仲要麻辣湯

日頭睇個view幾正

佢自爆？

大佬嗰度十幾廿間打邊爐鋪點認到呀

住過幾年台灣算唔算

原來依家有4間CLS

冇所謂啦

咁多人都食
好rich

係囉

笑9金剛

唔係話係黑社會開咩

生牛肉

今日應該閃完了

當你1/10

睇到都痛

生牛
娟姐醉了

食生牛肉

yo仔好正

吓？！
使唔使呀大佬

十蚊食到兩粒牛肉球

生牛肉河

笑死

娟姐飲大左 ...

佢把聲都似係食開煙喇

有人話娟娟好大牌 跌枝筆都要人幫佢執
話佢個人好閪 合作過就知
仲好多人正皮

門檻真高

本身係食第二間
但係嗰間排隊排餐死

衣架

初初以為jackson係娟條仔

台灣讀書？

啱啱yoshi話佢同金剛成日圍住個垃圾桶煲嘢

我呢頭有間黃既大排檔 退休黑社會大佬開

台式變越南

一直都好似冇明確證據
利申冇食過

我見之前話佢係黑社開 係藍

same

成記茶樓？

真心想知正皮嗰啲都識佢真人定點

可以食一盒誠哥玉子小卷

好想瘋狂食地瓜球

娟兒見到回應下

616？

唔係 冇上list既
但成日幫本土派區議員手
btw d黃店list十年唔update

竟然係黃嘅

weak

試下將佢個名變咗做姜濤
亦都係會一樣結果

屌 好想食

Double S 今晚有酒

頂。明天返早。

佢平時會覆哂所有人cm 係街見過佢幾次又好nice

牛摩

法唔法國 Viu個練美娟好正?

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都係睇多半個鐘姐

所以黑社會=藍呢個邏輯 其實係on9

最近做緊特價
93蚊1.5hr all you can eat

lunch？

好似幾吸引

係咪荃灣海濱嗰頭

馬拉嘢

hailey

慳bb

街坊廚神

八婆又變小儀

好想返鄉下

係
所以好多人食

佢做緊個咩屬牛優惠 所以勁多人

又係Girls' talk廚師

小儀

都p得幾假

小儀變一姐

係
就係因為咁所以好抵

hailey係金剛旅神團嗰陣先似小儀

情人節有冇屬於你優惠

93
好撚平

原來你係牛仔

反白眼

好肚餓

好似好好食咁

唔係屬牛 可以慳返

重點放最前啦

金牛得唔得

咁正常幾錢
不過想食MOU MOU CLUB 同牛角多D

毒撚有優惠架咩

太長氣skip咗

去到明朝咁遠

老闆好cute

流哂出黎

麻煩cap cap yo 仔打j 手

牛角成日唔夠時間
mou mou club我樓下成日特價
澳洲和牛7折

師傅9up都幾勁

rich到……成日食

食過一次咋

又係荃灣？

老闆好搞笑

你又點知我結左婚？
老婆係果度wo

就嚟爆po

老闆扭耳仔

我附近乜都冇 可以慳返

1001

有冇人覺得青瓜熟左好難食

大肉腸？